\begin{recipe}
[
    preparationtime,
    bakingtime,
    bakingtemperature,
    portion = 10 bis 12 mittelgroße Knödel,
    calory,
    source,
]
{Feine Spinatknödel}
    
    \graph
    {
        small,
        big
    }
    
    \ingredients
    {
    	\unit[500]{g} & Spinat \\ \hline
        1 EL & Butter \\ \hline
        1 & mittlere Zwiebel \\ \hline
        1 Zehe & Knoblauch \\ \hline
        \ & frische Petersilie \\ \hline
        2 EL & griffiges Mehl \\ \hline
        \unit[180]{g} & Brösel \\ \hline
        2 & Eier \\ \hline
        \ & Salz \\ \hline
        \ & Pfeffer \\ \hline
        \ & Muskat \\ \hline
        \unit[150]{g} & Stangen- oder Bergkäse \\ \hline
        \ & \emph{zum Anrichten} \\ \hline
        \ & Butter \\ \hline
        \ & Parmesan
    }
    
    \preparation
    {
        \step Frischen Spinat von den groben Stielen befreien, gut waschen und blanchieren, abschrecken und im Mixer pürieren oder passierten Tiefkühlspinat auftauen und gut ausdrücken.
        \step Den kleinwürfeligen Zwiebel in der Butter gold-gelb anrösten.
        \step Den mit einem Messer und etwas Salz zerriebenen Knoblauch und die gehackte Petersilie zugeben und etwas anschwitzen lassen.
        \step Den Käse kleinwürfelig schneiden.
        \step Sämtliche Zutaten zu einer formbaren Masse zusammenmischen und etwa 15 Minuten rasten lassen.
        \step Sollte es sich erweisen, dass die Masse zu weich ist, weil der Spinat zu nass war, oder weil Eier von mindestens 60 g zur Verwendung kamen, so muss man mit Brösel die richtige Konsistenz einstellen.
        \step Knödel formen und in leicht wallendes Salzwasser einlegen. Die Kochdauer beträgt ca. 15 Minuten. Am besten schmecken die Knödel mit brauner Butter und erstklassigem Parmesan.
        \step Am besten schmecken die Knödel mit brauner Butter und erstklassigem Parmesan.
    }
    
    \hint
    {
    	Diese Knödel lassen sich in die Kategorie der gehobenen Küche einreihen, sie sind locker und mit großem Spinatanteil. Sie eignen sich als Vorspeise als auch als Hauptgericht, dazu passt grüner Salat.
    }
\end{recipe}