\begin{recipe}
[
    preparationtime,
    bakingtime,
    bakingtemperature,
    portion = \portion{4},
    calory,
    source,
]
{Lachs-Gemüse-Pfanne}
    
    \graph
    {
        small,
        big
    }
    
    \ingredients
    {
	    \unit[600]{g} & Lachs \\ \hline
	    \ & Saft von einer Limette \\ \hline
	    1 TL & grob geschroteter rosa Pfeffer \\ \hline
	    8 EL & Sojasauce \\ \hline
	    1 & Aubergine \\ \hline
	    \unit[250]{g} & Champignons \\ \hline
	    \unit[200]{g} & Kirschtomaten \\ \hline
	    10 & grüne Oliven \\ \hline
	    2 EL & Speiseöl \\ \hline
	    \unit[80]{g} & frisch gehobelter Parmesan
    }
    
    \preparation
    {
		\step Lachs waschen, trocken tupfen und in ca. \unit[2x2]{cm} große Würfel schneiden. 
		\step Limettensaft mit Pfeffer und 4 Esslöffeln Sojasauce verrühren und Lachswürfel darin einlegen. 
		\step Aubergine waschen, putzen und in Würfel schneiden. Champignons evtl. waschen, putzen und vierteln. 
		\step Kirschtomaten waschen und halbieren. Oliven in Scheiben schneiden. 
		\step Öl erhitzen, Lachs dazugeben, anbraten und herausnehmen. 
		\step Aubergine und Champignons in das verbliebene Bratfett geben und andünsten. 
		\step Restliche Sojasauce zufügen und unter gelegentlichem Wenden ca. \unit[5-10]{min} garen. 
		\step Kirschtomaten dazugeben und kurz anschmelzen lassen. 
		\step Lachswürfel auflegen und ca. \unit[5]{min} durchziehen lassen. 
		\step Käsehobel überstreuen und nach Wunsch mit frischem Baguette servieren.
    }
\end{recipe}